美國佬送給中共的特別禮物！

第一次自製文宣圖，
多謝特朗普簽左法案屌7中共！

歡迎下載、轉發、推文！

Push

唔太好，有點敏感